這部未完成的詞典的最新版本於20世紀30年代出版，共9卷。 《騙子詞典》是為語言愛好者準備的一個絕妙的、古怪的故事|Kathi Wolfe | 2021年1月29日|Washington Blade 
 事實上，這個詞確實出現在字典裡，即使它被認為是“非標準的”。 參議員喬希·霍利(Josh Hawley)在參議院說的“irregardless”是一個真實的單詞嗎? 梅里亞姆-韋伯斯特的回答。 瓦萊麗·施特勞斯，2021年1月7日，華盛頓郵報 
 如果你能設法不從那又大又寬、對初學者很友好的楔形泡沫軟頂衝浪板上掉下來，你就是在衝浪——至少根據字典上的說法是這樣的。 我是如何在中年學會衝浪|湯姆·範德比爾特| 2021年1月5日|戶外在線 
 在某些時刻，機場無疑會讓人想起浪漫的另一種定義，正如一本詞典所言，它會激發出“一種神秘、興奮和遠離日常生活的特質或感覺”。 皮特·布蒂吉格是對的。 機場是浪漫的。 2020年12月16日|華盛頓郵報 
 對於一本美式英語拼寫正確的字典來說，很難有什麼比得上《韋氏詞典》。 使用這些在線工具成為更好的作家|哈里·吉尼斯| 2020年10月20日|大眾科學 
 根據韋氏詞典，“影射”的定義是“一種間接的影射”。 比爾·科斯比的長長的指控者名單(到目前為止):在1965年至2004年間，18名涉嫌性侵犯的受害者 
 事實上，我的蘭登書屋詞典甚至對它進行了定義。 Donald E. Westlake | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 《牛津英語大詞典》新收錄的新詞還包括qayak——kayak和thongy的另一種拼法。 嗯，La Ti Da: Stephin Merritt的Scrabble獲勝小詞|David Bukszpan | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 “這是一本關於洛杉磯城市景觀的虛擬詞典，”塔西亞說。 丹尼斯·霍珀:失蹤的歲月|莉莎·福爾曼| 2014年6月25日|每日野獸 
 引領這個美麗新世界的是一個名叫Anana的人，她是一本即將過時的紙質詞典的員工。 本週熱讀:2014年4月21日|Thomas Flynn | 2014年4月22日|DAILY BEAST 
 他準備了一份地方詞彙和考古詞彙表，打算作為《約翰遜詞典》的補充。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 當他們說到下一個故事時，男孩很高興地在字典裡自己搜索起來。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 我們編纂的字典會告訴業餘愛好者什麼名字最有可能提供他所需要的品質。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 一把大字典放在扶手椅上，把諾伍德餐桌上的小亨麗埃塔抬高了一個合適的高度。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 好吧，假設你被允許使用一本法語詞典，你選了一本法語詞典，在你出來之前試著把它背下來。 第一次玩|。 a·米爾恩